switch family plan

夾switch family plan

-5
Payme 40

on9先玩switch 識玩一定係playstation

窮撚先玩ps4 識玩梗係switch+ps4+pc

利申 窮撚

輕推

On9先打機 識玩一定係玩囡囡

利申：無女

Why not both ?

-3 ， 推

推

想問下個PLAN買日本/香港有乜分別?
除左價錢唔同之外

hi

@sourceandsink

仲有冇？😭😭😭